突發，高鐵女車長

想屌!

抱起hi

殘體字

冇沒 下半身又睇唔到
仲要唔知係咪支那人黎Tim

結論：

一路好...

這是正式錄用的車長嗎?

話想屌個啲人係咩心態 條女成隻青蛙咁款

矮到望唔望到窗口架？

讓領導先屌

真心正

食開屎？

識佢 有夾band,打鼓好勁

facebook/ig

有就有冇就冇，乜野冇沒呀，係度扮香港人呀?

人地擺明想講冇波但打錯字啦

北姑

仲矮過林鄭

[url]铃声[/url]

樓豬係支那仔

波
水水=沒
水水=波
扮你老味咩

支那樓主

Ok

唔反高鐵了

渣架隨時去死既車， 我係保險公司就將佢所有保險拒保

開通

鼓掛正

死番上去啦大陸仔

阿古路

大陸仔

( Show Blocked User - 花紛飛 )

唔反高鐵了

大陸仔

向前腺人員致莖

拳打大陸仔

K隆人～

屌你老母支那樓主

Ching 好波

同佢傾過計 人地香港人黎㗎

樓主支那賤畜

又如何？～

領導屌到殘先掉俾你班連登仔

中國香港人

咁都屌

大陸仔樓豬

讓領導先上...呢班車

大陸仔真係見識少

咁撚樣衰

仲有個靚仔 cctv訪問親都係呢兩位共狗

想屌 唔反尻鐵了

想屌粉紅色衫果個多啲

大陸人用唔用fb ig 架

Ching識波

支那畜

女人渣車

$350

你係樑鎮鷹

高鐵司機係要以前揸火車轉過去
好似係

樓主正支那種

完全封鎖
大陸狗

衝出嚟柒

大陸仔 收皮啦你

抱起屌

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

支那仔咁都自爆

一齊

睇黎扮香港人果個係你

港女打鼓勁得去邊 鳩up小陣

有訪問片

應該真係香港人 啲普通話差度

咁先好 想大陸人做香港條line 咩

仲有一個女司機

利申,兩個都想屌

仲有列車長,又係囡囡,想屌!!

AV有題材了

三個呀有

我識兩個咋

3個都係東鐵人

青蛙都係肉

女人揸車，仲要係膠鐵

唔屌唔舒服

刷鞋西

屌你老母殘體字仲上連登？

好重支那味

好白淨

想中出!

支那仔

女人揸車

動感號丫嗱 ，高鐵丫嗱

又block一條垃圾

依加班五毛專玩呢招
好似奶波魔咁
叫人投保皇狗
都係由大波，性呢方面入手

J還J
投就不會啦

係撚佢渣車咩

叫高鐵但係個司機咁矮係咩玩法

垃圾大陸仔

支拿賤畜樓豬

前世未見過女人?

係咪呢個啊

條女以前高登絲打黎
唔知教鼓定乜春
而家做中國人

好似

可唔可以將柒婆個樣打格仔

大陸豬死返去支那啦
學乜撚野人上連登啊

Ok bo

正

點解我公司無呢d同事